Bu Cie asso定 hku space asso？

交代下我嘅background先 我係啱啱系外國讀完foundation嘅學生 因為疫情唔打算翻去讀 屋企人都冇錢供上去 報左呢兩間嘅business administration
Cie收左 但space仲等緊通知

各位巴打覺得邊間好？應該比錢定等通知？
利申15號截

hkcc

何以見得

無錢點解會去讀foundationtw hkcc
聽講space係多啲英文勁但跛中文嘅人

Space

Hkcc/space/cccu(uowhk)

Cie派grade 張cert本部出 但係多濕鳩制度 肯跟佢玩就一定掂